艾未未都關注緊我哋！

艾未未先生係好出名被中共壓迫
而且喺美術界嘅地位舉足輕重
佢有keep住update我哋嘅情況！
佢IG有成540000世界各地嘅人follow咖！

大家可以一齊入去留言做下文宣或者多謝下佢

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

要整番個「真·中國人」名單

不過呢個名單應該唔會好長

佢最近ig大部份既片都係關於我地抗爭

rihanna有follow 佢

一定有陳秋實律師

係呀屌好感動
下面仲有外國藝人留言話多謝佢一路update
佢講一句勝過我哋千言萬語

佢好撚勁㗎！所以佢嘅文宣作用真係好大
希望可以感染到更加多藝人企出嚟幫我地啦

而且唔知佢係咪落左filter 佢ig d片好有一種悲美既feel
真心多謝佢

係喎你唔講我都唔覺 摩擦力

Thanks